poly開始打心理戰：狗停咗火開咪玩心理。我想講其實真係贏緊，唔好學中大咁比狗不攻而破，唔好上當

各位手足，而家poly啲狗停咗火。
揸住支咪用緊談判專家啲捉心理技巧喺紅磡站上面講咗好耐嘢
有別於以前啲狗情緒失控傻咗亂up，今次佢講啲嘢有套路，係咁叫你哋出嚟投降乜乜乜

我想講，大家千祈千祈千祈唔好上當
你哋知唔知poly之戰今日打咗十幾個鍾，已經犀利嗰中大12號二號橋之戰

今次係水炮車第一次輸，係兩架一齊輸
有狗中箭
裝甲車著撚晒火

我哋冇輸，佢哋就係攻咗十幾個鐘頭，完全冇晒符，完全乜都做唔到
所以先要散播恐懼，散播失敗感，揸住支咪upupup

我見到佢哋講咗咁耐，開始真係有啲手足，停咗手真係聽吓佢哋up乜

我想講咁樣好危險

中大之所以失守唔係因為狗打得贏，又係因為用埋啲分化技巧

poly手足，唔好中計
大家加油，全港手足，油麻地佐敦尖沙咀尖東返包圍

poly人加油
佢地係奈大家唔何所以想玩捉蟲入心

只許勝不許敗
狗輸今次，就會一蹶不振

咁就 光復香港 時代革命
呢句唔係口號嚟架 poly手足帶領大家實現出嚟

輸？打到入去就真係輸喇屌你老母
所有與黑警有關人士立刻死全家

Push

2號水炮車+1銳武離開左poly

要突圍呀

投唔投降又係告你暴動

唔通放你走咩

加油！

push

油麻地手足去左加士居幫拖

投唔投降又係告你暴動

pushi this

手足要贏住出嚟

831

推

頂撚住呀

一投訴肯定又告暴動+毒打, 手足唔好信黑警

好

頂住

贏你老母咩 依家無人運到物資入去 d彈用曬仲打條撚呀 贏？

一定唔會放過任何一個人
寧願拼死一戰

你呢d撚樣抽完人散水叫人死守，就唔撚喺入面既

投唔投降都告硬你暴動架啦
走出去咪又係圍捕

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

放埋生路比你叫你去y core出去
信不信請自行判斷

重有一點係校園入面應該無乜鬼...

仲有冇人出，今晚唔輸得

推呀

推 佢地強攻實肯定會死幾隻狗

頂撚住 好多手足救緊埋大 黑警完全無乎！！

就係佢地冇咁易嬴到先出口叫投降
如果咁易贏一早衝哂入去捉人
就好似中共如果出到兵去香港,你估佢唔會好似之前武漢果D咁直接出咩
就係知唔得先係度出口術

前幾日話除左係果度讀嘅大學生咩人都唔比入 好以係

跪求所有香港人出黎救poly手足

推
埋土地理優勢極好，好多位班狗攻入去空投係完全壓倒性可以打返佢地出去
唔好俾對家，唔好俾自己人唔好俾自己呃到
唔可以輸架

一定貪生怕死既黑警點會真係搵命搏

一定要贏

求大家救救poly
班黑警已經唔理開花架啦
油尖旺嘅手足麻煩反包返黑警

其他區就開花燒狗宿狗屋狗車

已經出曬槍同埋趕記者走
唔該真係要救救理大

pish

推
狗打緊心理戰，唔好上當

幫拖

其實有無可能黑警敗走？

頂撚住呀 屌你老味

加油

永遠都唔好相信敵人
二號橋之戰都俾狗呃咗4次

突圍啊

認同
會吠嘅狗唔咬人

大家都知四面楚歌點解，黑警就係用緊依招
大家唔好上當，唔好再心存希望相信佢地，只有堅定既意志擊退佢地一條路

理大已經完全被包圍，入面既手足係無得走呀！！
遍地開花根本救唔到理大，要救只能夠去理大附近打出一個缺口！！
唔好再吹遍地開花喇！！理大精銳勇武完全被圍捕，唔救就無幾百個勇武架喇！！！

冷靜 伐人去談判條件之後 視乎情況 守或退

未輸！

其實班狗真喺唔會入去
入得唔會俾記者入=64 2.0

Pish

睇時機突圍！

條件係黑警投降

一定要將身份資料傳比家人 朋友

金鐘站已封 睇黎係政總既黑警都去埋紅磡

入面叫緊救命走唔到

仲講埋D廢話

正能量平衡下

1) 反包圍
2) 開出路
3) 攻狗宿

Push!!!

救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀救人呀

D狗死撚晒 咪走LO

有一部水炮同銳武去左油麻地

唔好行Ycore

唉，其實根本走唔到
假開路

求大家出來救手足呀， 我地勇武手足要靠各位咖

唔好打最近理大嘅何文田警察宿舍，白衫住多，會害左好多高層

up

唔好信黑警

堅持呀!!!!

手足保持理志呀

突圍先啦

油麻地手足嚟緊poly啦喺加士居道去緊poly啦

冇資源仲叫人守？

頂撚住

今晚攻硬…

一定要推

推！！！加油

多謝手足

出黎救左人先講

汽油彈冇晒就。。。

你逼我埋牆 我就死都要咬你一口 仆街

POLY手足 頂住

如果有人撤退入邊一少人
斑狗只會跟易攻
佢地只係想咁

贏你個頭咩打得online game多呀?火魔法都就嚟用完喇

唔好再陣地

tui

pish
定軍心

佢地係有計就唔使叫你投降

反攻理大！救手足！
理大SOS

比起開花，理大手足更要我哋反包圍

Y CORE出面重狗

唔好咁易比狗呃

輸你老母死黑狗

黑暗過後會是晨曦
理大加油

推啊

poly 直情贏到開巷 警察第一次完輸
幾架車都攻唔入
仲要過左廿幾粒鐘一個人都拉唔到
幾個月黎未試過
搞到下晝要出口術恐嚇poly人
完全冇曬乎 而家想用圍城戰困死poly

咪係 係有計琴日都入左啦

珍

現場手足 快手交個人資料比親人 朋友

談判專家擺明就係玩心理,加上理大校方係篤灰撚,所以理大情況好危急,根本投唔投降佢都告硬暴動,手足一定要齊上齊落唔好散! 否則軍心一散就全軍覆沒

救人啊！

就係 下畫出口術真係好罕見 啲狗露曬底

快啲pish
唔好再比狗 好似中大咁不攻而贏
share晒去你啲tg谷

但物資有限

狗嘅策略，永遠要你想像有可能屠城，然後驚，然後縮
由2014 928已經開始咁玩

1

好多team勇武係個度
一定要幫
唔好信投降

手足頂住呀

即係自殺式襲擊咁 當一班人唔怕死黑警就會驚 因為佢地只係貪生怕死既狗賊

唔好呀
中共最叻呢啲手段
當年六四屠城都係先懷柔

搵談判係咪buy time refill 野

要頂住啊

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

頂住丫

#投稿
而家警方暫時停火係因為紅館有羽毛球總會錦標賽 頒完獎 散哂觀眾就開火
冇乜幫助但希望俾到心理準備大家
同埋要出去幫手就一定要快！

我意思係唔好上當 語癌sor

加油手足

冇輸過

究竟有咩方法可以運到入去
空運得唔得呀

一投降就會死
請各位反包圍及開花分散
今日一輸 所有和理非都會死

last man standing

個地理位置係越多位入可以突擊啊埋伏啊

Up

推，唔好比狗口術大到

其實佢今次冇呃人
佢都冇話你投降就唔拉
係有班on9自己assume你投降就放你走

滿天航拍機

只需要撑到聽朝，全港救埋土

最勁嘅秘密武器可以攞晒出嚟！核爆都唔割

撐住

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

#新聞

入面有手足想走 換返裝扮街坊look 收集曬中藍色水嘅衫褲 發夢衫褲 再一把火燒曬去有冇得諗 得嘅推我呢個 剩低個身 鞋 襪清潔好先

快救快救快救

已開花令警狗分散兵力，加上銳武變左紙紥車，收左皮
咁Poly手足算係報捷嗎？ 手足加油
唔好灰心！

唔好俾曱甴呃呀！

屌你老母 拉左啦

Poly 加油
千萬要平安無事🙏🙏🙏

頂住!

Poly手足加油，請相信你地自己，亦請你地相信支援嘅手足，保持冷靜，正義必勝

一水一裝甲去左打旺角呀，另一架裝甲又燒左，邊有咁多心理戰

頭先紅館有國際比賽
可能停火比佢地走

收皮啦一走就捉呀，著太空衣都冇撚用啦

咪唔好走囉 我就係屋企舒舒服服食花生

校外捉左無外媒幫到你，要拉都要學校入面拉，唔好信啲五毛以為可以偷走

相信自己，緊抱希望！

每一個仲係理工既手足 全部將自己既個資料send比你信得過既朋友 開last seen 一個都不能小！

無論黑警講咩都唔好信！！前車可鑑！！

咁點走

mp不足

唔好走出校門

手足頂住啊！

推
唔好
再信
黑警
講嘢

好多手足黎緊 頂住呀

唔好意思，班狗未出實彈未算贏住

投降下場
請參加巨鹿之戰

中大冇輸。

推啊
埋大手足要平安

推 手足一定要平安

唔信綠物會强攻，佢地其實好怕死，今日佢地已經overloaded,再去盡聽日就全空城，開工日主路鐵路就無人守可能更大鑊

pushhh

手足加油

換街坊look 認真問附近有冇咩大樓 building有得爆入去避到今晚再算？ 理大校長出咗信校內職員走鳩曬 爆門有得諗喎

岩呀
推
據報尖東帝國中心好彩酒家姓黃 popo 擺酒

叫狗完全徹離先走

2號水炮車
返緊poly

留！
先有轉機

記住曱甴狗係唔可以信嘅

一排實彈射埋黎死晒都未傷到狗啦

如果今晚或者明日裡面的人一鋪清，被打死大部分，你仲會唔會覺得贏？

家長車全出動！塞爆尖東！

出嚟呀 救人呀 反包圍呀 突圍呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

車去先救到人人去救唔到人有車先好去

Tui

你老味就贏緊
睇個陣都知圍捕啦

大家黎緊 撐住！

用「水」為理大解圍

理大周圍、全香港各區

立即！開晒所有街邊、大廈、商場嘅消防水

向目標射水

重要事情要講三次
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水
今晚圍尖東，用盡所有消防喉(大廈/街邊/商場)，向目標射水

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
濕身拉 好過干身拉.

推！

p

點解要談判？
因為敵人有地方比你威脅 所以先打算用談判黎贏你
你答應既deal只會係佢地希望見到既結果 所以千祈唔好應承

Pushh

嬴硬

今次係贏 輸？兩架狗乸車都走埋喇 頂住呀香港人

人去冇用佐敦里紅磡大酒店天文台伊院要車!!!

POLY 手足走到GA LA ，引左好多狗出來

一出即拉鳩晒

我地會贏！

Pushhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhh

推啊啊啊啊啊啊

求大家 落樓 搭車 出發 聲援好 點都好

開花救poly人

推呀
有frd係入面

可能打咗十幾個鐘，手足有啲分神
香港人頂住啊

please pish
tg forward晒全部group

九龍郵局分兩路
一條加士居道
一條佐敦道
手足兩面推進會師伊院路口
再推向女童軍總會

Poly 手足 集中向加士居道往外沖
內外打開一條路撤退

721 85 811 831 101 1111

一係佢地退 一係poly輸 冇第三個情況！唔洗理佢地講乜柒

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院

班狗垃圾到叫人投降

poly手足 你地一定要留係入面 保住自己就得 其他我地會搞掂